總結香港高樓價的原因 香港地產商的原罪和香港高樓價之謎系列四〈蕭若元：理論蕭析〉

大佬，下次聽完做個wrap up，唔該

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

要鬥地主了

蕭生話李嘉誠做人好均真，最有國際視野；李澤鉅做人好刻薄，佢一上場蕭生就唔同佢做生意

蕭生話李澤楷個人好唔定性，有時情緒波動得好犀利

蕭生教李嘉誠做生意、投資
話唔應該拎d錢去英國做基建，應該去美國